善用hashtag, #事件中警務人員從未進入過產房

唔繼續講落去既話好快就無人理
被捕者人權 甚至產房其他孕婦人權都被侵害
一齊用 #事件中警務人員從未進入過產房

點用法？？
可否詳細d...

唔知來龍去脈會俾人以為我地幫popo誁婙說話。。。